有冇咩地方眼鏡可以即日/隔日就配好鏡？

除左新輝 追舊post 見d 人話驗眼好似麻麻地

Egg

部分Egg鋪如果咁岩有lens存貨係鋪最快一個鐘有得拎

旺角瓊華隔離棟商業大廈啲樓上舖

大部分尖沙咀既眼鏡鋪都得
因為啲車鏡工場喺附近